要分清楚孰重孰輕

同大家一樣 我睇到元朗咁都好撚嬲

但係唔好忘記轉移視線係中共其中一個慣用技倆

元朗既仇係要報 但係應該分清楚邊樣重邊樣輕先

爭取五大訴求定係報元朗既仇緊要？？

呢場運動 到底係因咩而起？

所以每次出完嚟遊行等住返屋企俾人打？